香港警察洗乜出黎咁辛苦 (伙計入)

母親節喎，返去個狗竇吸毒同打仔啦。母親節唔怕個老母比人屌緊? 😂😂😂

警曱老母比狗屌 😂

搵我

販冰兵

死黑警吸完毒會唔會癲起上黎屌自己老母?

唔撚出奇 LMAO.